bigbang大聲靠咩生存？

咁多年都冇咩代表作

扮金鐘國

全盛時期就係家族誕生

顏值
BB門面一向都係佢

靠大聲haha..

靚仔

當年唔係撞死人應該有得出SOLO

雖然成日比人笑
係最垃圾既一個
但我諗依個post既人加埋既積蓄
都唔夠佢一年既收入

大聲law ==

笑死

日本最紅

過唔過億?

佢唔係日本比較紅咩

都唔知乜鳩野邏輯
啲人笑佢垃圾，係比較起其他團員，可能係差少少
而唔係同呢個PO既人比較
再講
你唔撚俾轉頭鐘培生入黎留個言？
戇鳩鳩

佢好似係起日本solo開巡迴既 比連登仔笑靠咩生存 佢好似有幾幢物業

把聲囉
喺日本岀solo so到巡迴演唱會
日本妹好中意佢

佢係撞屍體 冇撞死到人
驗屍死亡時間係早過大聲撞上去嗰下

勝利先係垃圾
大聲唱歌掂

BB咁多年搵埋啲錢再自己投資下股票物業都夠食成世啦
再加上佢好似日本幾紅？
BB上哂神枱成班一早上哂岸 係勝利個衰仔貪心撈埋啲偏嘢

佢應該唔洗撈，慳慳地都夠食過世

個留言好垃圾但我唔知點解笑咗好耐

大聲有個單位租咗比人賣淫

其實佢除左樣
其他都好top
btw連登大把有錢人

靠似游學修